{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053139",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천 스위스샬레스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、青少年男女同室での宿泊と同性である未成年者の入室は許可されず、その理由により払い戻しもできません。 客室予約はリアルタイムで行われるため、100%一致しないことがあります。 重複予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約に優先権があります。 また、客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセルは予約金額を基準に策定され、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なります。 施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式および個人的な炊事道具の搬入は禁止されています。 21時以降の予約は確定予約を保障しません。 楽しめる施設としてはスパ/ジェットスパの客室と個別バーベキュー場、無料Wi-Fi、客室禁煙、駐車可能なペンションがあります。 炭火バーベキューは一部の客室で個別バーベキュー場を利用し、残りの客室は共用バーベキュー場を利用できます。 バーベキューの利用時間はオフシーズンは午後10時30分まで、オンシーズンは午後11時までで、利用料金はテーブル当たり4人以下は30,000ウォン、4~7人は40,000ウォンです。 周辺には大川海水浴場が徒歩2分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は許可されませんか？",
            "answer": "はい、青少年男女同室での宿泊や同性である未成年者の入室は許可されず、その理由により払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約はリアルタイムで行われますか？",
            "answer": "はい、客室予約はリアルタイムで行われますが、100%一致しないことがあります。重複予約が発生した場合は、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は一定ですか？",
            "answer": "いいえ、客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルは予約金額を基準に策定されます。また、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "いいえ、当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設利用時の毀損や紛失に対して責任を持ちますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は施設利用時の毀損や紛失に対する責任を持っています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや炊事道具の利用は可能ですか？",
            "answer": "安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式および個人的な炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用時間はオフシーズンは午後10時30分まで、オンシーズンは午後11時までです。利用料金はテーブル当たり4人以下は30,000ウォン、4~7人は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には大川海水浴場が徒歩2分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 516
    }
}